[年經]一人一個港女口頭禪

下!？真係架？

點解嘅？

屌你老母呀

你個野壞左呀

"認真咩?"
聽到都覺得on99

無所謂

Jip

係認真呢

well...

啱阿⋯⋯⋯⋯⋯⋯阿

你唔錫我啦

I deserve better

肥你老母

射係我個口丫

bb 你掛唔掛住我呀？

次次聽到都唔想答

隔住個moon都想大把大把車到佢嘴都甩撚埋

I mean
吓 認真呢？

哼哼哼😏

好撚乞人憎

摺摺摺

講堅

是旦

我點知姐⋯⋯⋯
成日聽到點知

有聲